10月1日,中共70周年制造左第二次64

開實彈